哈哈哈哈哈哈哈哈

哈哈哈哈，真係好好笑啊，哈哈，*吸氣*，咁白痴嘅女人都俾你遇，哈哈，*吸氣*，到。哈哈哈，如果，*吸氣*，俾我遇到，*抽喘*，我實當場，哈哈哈哈，笑到，哈哈，面紅，哈哈。

-.-

l

乜鬼嘢嚟load咗好耐

發咩癲

我自己都load唔到😂😂😂

load撚左十分鐘先load到
不過好正

Stfu

保持正面

😅